除左U記，有無咩地方買褲包改

矮撚買褲一定過長，買完攞去改又多幾十，
U記包改係幾抵，但係有時成日改到條褲修身變闊腳
咁仲有無咩舖都包改。
打打下諗到baleno同giordno好似都有

連卡佛

無印

比錢都係$10/$20, 比唔起就去平d地方買

如果係我就比呀
最弊我附近獨市成40蚊

有間賣牛仔褲叫S135好似包改褲

bossini 認真答